去買蛋撻,見到佢脹卜卜就最開心

即係啱啱出爐

乜都假,最緊要食

牛油皮,個皮深色啲比較好味

返到去食啱啱好

攪到我好想落樓下買蛋揵食啊

快啲去
夜咗唔出爐
可能要買貨尾

樓下蛋撻比狗食

其實好多麵包舖都係
個皮硬,無牛油香
蛋漿死甜
擺到涷曬照賣

就係想買比你食啊

第一張圖右上角有兩個擺咗喺盤外面
嗰兩個係酥皮
凍曬無人買,等緊人清埋去

曲奇皮不了

泰昌？

曲奇皮先正囉唔該

一直都鍾意牛油皮多啲
不過酥皮都唔抗拒

邊到買蛋撻平
依家d蛋撻7-8$個 無錢食

係

酥皮不了

好正呀！之前食過超羣的蛋撻，個皮真係好好味。

大埔廣場地下
西環祥香
都係3-4蚊咁上下

幼稚園已開始食
食咗廿幾年

只愛食牛油皮

牛油香係濃郁過酥皮既

牛油皮比狗食

仲要炤到啡啡地色，一咬熱辣辣

焗

深色啲既皮有陣濃香

生命物

食過
不過佢唔係傳統嗰隻
係鮮奶撻

正常
曲奇皮比細蚊仔食

世界大戰
利申蘇皮黨
牛油皮

超羣

你中意食酥皮姐
唔代表人地眼中你食果d都係垃圾

其實如果蛋漿做得好
兩隻皮我都鍾意
不過連登文化係咁
正如美斯同c朗
係都要分到高低為止

食蛋撻一定係食手油皮
想食穌皮會食葡撻

食酥皮不如食葡撻 on99

豪華餅店 每次經過都過下口癮

沙田嘅金雅餅店

牛油皮 識食
酥皮呢d邪道彈開

半打曲奇皮半打酥皮

真，小朋友先食餅皮

對唔住，食咗咁多年都係鐘意細路仔口味

我中意淺色d既牛油皮

行過少少 沙角村都有間好正
$3酥皮 上次食左四隻

係咪得我覺得曲奇皮要凍食先好食
酥皮就啱啱出爐個陣最正

屌，人在外國見到呢個post

蛋撻真係香港特產黎，之前去外國旅行竟然好掛住香港嘅蛋撻，一件酥皮一件曲奇皮加杯茶走

一個禮拜內無食我會訓唔著，我食到上癮喇仆你個街

最鍾意牛油皮

日日都會買

尋日4點去買新鮮出爐

賣相好曳wor

爭咩丫!溝埋一齊做牛油酥皮啊笨

細個食個時最中意咬曬個牛油邊先食中間
仲有KFC葡撻個皮

d蛋仲有冇加煉奶

美國十年 好掛住香港既蛋撻

買開都唔係咁

睇到好想食

之前樓下有間麵包鋪啲蛋撻好撚正 好香蛋味
可惜依家汁左

櫻島$2.5一個蘇皮性價比真係冇得輸

自從樓下商場被領匯收購
有蛋撻既餅店變曬做A1、85度乜乜
已經唔知幾多年無食過新鮮出爐蛋撻

好想奶撻呀～

每次蛋撻post都一定世界大戰

橢圓形既蛋撻一定係唔好食

自己整啦巴打, 好易整架
牛油, 麵粉, 糖, 蛋, 牛奶

滑滑劣劣似豬羔咁白
牛油旦撻都無咁滑

葡撻酥皮 酥皮冇咁甜 可以配合返
蛋撻本身唔太甜 用餅皮就可以豐富返甜味

餅皮先係王道

好可憐

細個只係食過酥皮 之後第一次食牛油皮時覺得好難食 以為麵包鋪師傅整錯

你屋企人對你塗毒太深

曲奇皮

小學雞先食曲奇皮 識食一定食酥皮

酥皮

兩隻皮都咁好食

兩隻都咁正 但食牛油皮多

酥皮畀狗食

曲奇皮太甜

話酥皮好食果班食開屎
Can you feel?

屌搞到好想食蛋撻

曲奇皮先正, 但個market就係吹酥皮, 吹幾多千層

葡撻都好撚好味

唔係酥皮嗰好叫自己做蛋撻

有無人知落左幾多色素

酥皮先有資格叫蛋撻

細個中意食牛油皮
但大左先知酥皮原來咁撚好味

生命物係真係幾特別 佢個蛋一出爐果陣係流心咁款 真係好正

開名pls
陣間得閑可能會過去試下

酥皮連狗都唔食

牛油皮難食，最多都係唔夠香牛油味，酥皮難食既話真係好似食樹皮

以為有J圖

其實酥皮同葡撻皮係有分別
我兩隻都可以接受

我行過兩次都有買
係唔差

沙田淨係食過奇興

成8$一隻, 好貴

金雅係邊個位？

好運中心地下，對住沙田街市門口

奇興都好出色
但金雅性價比更高，4蚊就有一隻

淺色就無咗陣燶香
各有喜好

不過已經愈黎愈少地方做得好食
好似雞蛋仔咁

酥皮?

蛋香好重要
而家大部份都無,得死甜

以前試過一個食半打...

而家諗返d卡路里....不了

偶然一個就好

人在外地 好想食

細蚊仔先食酥皮

酥皮淨係食豬油同空氣

牛油皮
酥皮不如食葡撻

唔該巴打 係咪扶手電梯一落個位

正呀

超羣係幾好食
不過成六蚊個

屋企附近有間麵包鋪以前整得好好食
賣兩個半一個
但依家難食咗

Exactly

推介一間牛油皮蛋撻
南山邨安樂麵包

酥皮細個屋企人成日買返嚟
但自從食完牛油皮就返唔到轉頭

睇到好撚想食

好多區都有櫻島,我都食過

係
唔知邊個發明

巴打識貨

都唔知爭乜，
曲奇皮同酥皮都好食，
係個人覺得曲奇皮好食d，不過食酥皮我一樣食得高興

好似美斯c朗一定要揀一個，兩個都欣賞就唔得

足球同籃球又係

得細路仔先會食牛油皮

酥皮無得輸

酥皮世界第一！！！！！

細個覺得係老餅野 大個先發現食到一個岩岩出爐既蛋撻幾甘難

葡撻甜啲
各有所好啦

不過而家澳門嗰的都退步咗

尋日睇到呢個po 頭先買左兩件食
正

啲麵包舖成日擺到凍曬
死都要清曬先肯再出
對品質無要求

要出街買 自己唔識整

餅皮真係好正

牛油皮好食，冇牛油皮時酥皮都照殺

KFC下午茶都有得吃蛋撻

祥香

個皮好鬆化

發覺男人通常鍾意酥皮 女人就相反

仲以為有女睇
我返出去先

嘉樂麵包西餅
好鬆化

謝巴打

以為講緊店員...我認我鹹濕

淨係會食酥皮蛋撻

一分錢 一分貨
嗰陣散水都喺買呢間 啲同事話凍咗都好食
下次試下放冰格冰鎮 應該冇咁油食多啲

牛油皮先好食
酥皮不了

泰昌曲奇皮先7蚊隻, 8蚊真係唔捨得

同埋住得近新華, 咁高質先6蚊隻, 豪華賣相同水準係穩定D. 但2隻價錢食新華食到3隻

平價野 新蒲崗金星唔錯 一定好過性戇嗱